方仲賢最後無開記者會交代事件？

唔係仲病緊咩